cityu maths js1206點睇

我想問下有冇人讀緊/讀完cityu maths?
呢科伏唔伏?
前景如何?

呢科呀...

好伏?

有ching可以解答

有冇

讀得好咪唔伏
讀得差都叫有張沙紙

ching讀緊呢科?

粒圾科

讀數中大好d wor

讀數哈佛好d

讀既野大部分係applied maths同埋幾科computing野
其實比起純數，呢科讀既野係實用d既
不過好多爛grade科，讀完出黎又唔專
做it 狗又唔夠cs黎
做教蓄又要爭教席
不過高gpa+有做intern就有機會入ibank

如果係邊緣人，純粹想入u,
有讀m1/m2既話，都算係唔錯既選擇既

利申：讀緊

有冇比大陸仔屈機？

利申 師兄

real analysis考試錯一題85分出B+

從古到今只有CU maths local唔會比人屈
其他U local 9成比人屈到天花板

我唔敢揀real analysis

btw回應返樓主，我都同意上面話如果唔高分純想讀u算係唔錯既選擇，不過唔好以為computing 就好多program學，淨係得java算有用 matlab果啲真係把撚，至於SAS,人地出面用sql,R 呢啲好過啦 所以我都同意讀啲野係夠廣呀，不過冇樣精囉

讀shitty死全家

中學老師：無讀過real analysis唔好同人講你數學系畢業

反正科科都爛grade唔差在多一科

靠GE 拉grade

你係咪想發動宗教戰爭？
利申：python燃

btw，其他我覺得city/bu數學係比唔夠分入CU數/UST數，但又想讀數嘅人讀
當年為興趣入咗，依家乞緊食
同學自己考慮請楚啦

乞緊食x2
做緊同本科冇關嘅野
各位師弟唔好以為自己計m1/m2好掂就係好鐘意計數 好好諗清楚

btw你邊屆呀 我係第一屆dse果班

al老鬼

Sas銀行用得多，R反而少見

btw上年高登係咁吹ma同cs
反而今年冇咩人提，明明都係水泡科
排jupas post 又唔多見人放ma 落band a
睇黎今年又會跌分

science唔好讀又易乞食，有興趣的話都叫開開心心讀幾年書，冇興趣就真係狗都唔屌

咁死得la
我擺左a1 city maths
a2 city ee
a3 poly tse

聽咁多位ching講完有d後悔,仲諗住有得係咁狂做數覺得好正
唔知ching們點睇其他2科?

poly我唔評論，但我聽聞ee都有唔少人(當然唔係幾十%咁樣)defer 因為當你肥左一開頭嘅科，你第二個sem又會讀唔到其他科，因為要係先前既科合格左先，姐係你讀完level 1合格先可以上level 2,最慘係有啲科唔係兩個sem都開

大學既理科同N展你想有幾易

想易就去讀吹水科BBA啦

想知多d 可以tg 我

ccharleschow

的確可以係咁狂做數呀
但係你要預95%先有A，97%先有A+囉

利申：當年市況，依家唔知

好似可以相認

你成績點先
上年全4 LQ碌入ma表示其實唔難入，
亦比ee易讀，但要好高gpa就難d,
因為有班nds屈機

btw a2 比你入到都讀死你

好啊好啊

33553434
中英數m1 ls phy ict hist

你weighted score仲高過上年median
一定入硬a1 唔洗講

我讀m1係咪會唔夠m2人玩?

只要入科工就要讀ma1200,ma1201,
所以你搞唔掂m1同m2 既野，
你讀科工入面咩系都唔得掂

呢科好多人要retake

年年都多到要summer take 1201

同問點睇tse
好似冇人識依科咁

唔係掛，出到咁淺？邊科？
數學d 科通常平均分好低

1字頭數學都話難

Ust 數係入左Ust sci 先
Ust sci 呢兩年收得低左好多
收分咪又同呢科差唔多